有冇人可以秒回下我

做咩改名啊

屎fk癢

呢排點呀

你唔是餃餃了

唔多好

怎麼了 工作不如意嗎?

係啊
唔做餃餃了

又唔係

lm

辣辣

new post 留名

撚巴

屎忽痕

我係

好悶
返工又坐左大半日

坐住收錢

好悶

1

2

3

4

5

我都係

6

7

8

9

10

拜拜

HI

Hello

扮工好悶

咁得閒唔洗做?

冇野做

新人留名

happy friday 有乜做

唔happy

做乜咁傷心??

好多原因

講比妹妹聽

唉

慢慢講下啦

收埋係心就夠了

有米

有人請佢食

好悶啊

me2

幾點放工

射我 大膽

一向好大膽的

勁 我冇膽

恐未

未

一掌

打瓜你

快啲

唔夠力

咁渣架

太軟弱

要變強大

我都垃圾

唔准咁講

事實

我都

叫春

唔了 木用

我好木用

有仔都仲叫

搶我對白

[member]

邊有

你有

邊敢

蒲頭了

餃餃

辣妹

唔屌巴

香港人？

Yes

辣姐？

係小辣

肥辣

好彩未改名

又屎fk痕

屎忽唔痕

肥仔餐

岩岩收錢 掂到個靚仔手

抽水

唔好咁講

今日返工 有22了

你個22趕得切係你放工前黎到

係
開心了

終於有一日偷閒

經理

我知係得餃餃痕

小薯就真

你好型

我終於收工

恭喜你脫苦海

好感動

抖一日再返工

男神你好型

星期五晚 冇曬人

真毒報到區
1.拜拜

真毒報到區
1.拜拜
2.哈比熊

得你一個理我

我啱啱訓醒

今晚點訓？

訓咗兩個幾鐘咋嘛 訓到既

哈比熊（豬）

真毒報到區
1.拜拜
2.哈比熊
3.肥柒

我係狗 你地先係支

我認

跑快啲

帶埋禮物比禾

食緊花生

點解既

辣支
我好慚愧

要了

我渣了

我叻了

我搞唔店

今晚唔洗訓了

唔好啦

好攰

快訓

又唔想訓住

突然覺得肚餓

以為你係食煙mk妹

做乜

餓左好耐

食野

再見.

沖左涼 懶得落街

向你微笑

唔好食

我先係

我話個user name

有咩好笑

你餓

點似食煙？

可摸耳認識你

冇野

可以

食咩煙

咁西你面

有咩好西

黑冰

凍唔凍

黑冰爆珠

黑冰8

有品味

乜鳩黎

你都識啲野

咁都唔識

好打極有限

真毒

做得mk 基本知識

真

真Mk

渣

你地唔信都冇計

pmed

我都系mk

毒撚番屋企打飛機啦

岩岩打完

洗手未？

飛機杯

訓得著未？

洗左未？

唔關打J 事

留返下次用

有咩用

識玩

滑d

你都試過?

臭死

冇味

未 大把女 洗乜飛機杯

食過？

女人=飛機杯

氣味

女人=雞啊

屌過?

食過未？

數唔曬

虎毒不吃兒

借黎插幾下
我好快

咁都唔敢食

你好叻

你用飛機杯得啦

食過?

叻喺邊

緊係

想試下屌真女

夠快

有咩味揀

你都得

去call g

要錢

咩味都有

甜甜地

買飛機杯唔洗錢？

買斷

糖尿？

距離成功仲有好遠 唯有繼續努力

有錢

唔是尿黎喎ching

鄭成功

how much

未食過甜

又話有得揀

我點知你買幾錢

咁都可以未食過

女

咁你食過咩味

我一向免費食

屎味

借黎用一陣

屎係咩味

不了

自私狗

你去廁所搵黎食下

公廁 不了

吹？

咁冇計

幫我

非基

我絲

你巴

整呢啲icon既人簡直係天才

我中意佢

終於睇到醫生

男神

瞓陣先 聽日又返工

冇買馬

get well soon

廢廢

港女？

Money money money

係 柒港女

我肥柒

肥港女

減木！

食緊m記

減左2/3

岩岩見到個整容大陸人
個樣

中出妹

好鬼得意！

你係邊個。。。。。。。。。。。。。。。。

我係圈姐

唔好換名呀 我要重新認識架

圈姐

我新人

你放假未啊

放緊！今日心情好！扎左春麗頭！

咁可愛
圖呢

想要？陣間叫肥豬影！

好想要

學校旅行我都係禁扎！

一定好可愛

好可愛

我馬尾走天捱

今日拜年豬！有冇人想知我未來幾日著咩衫！

幫你剪左佢

唔著

錯哂！

好賤
一剪就會冇曬

快啲估

快send J圖比我

我好柒。。。。不了

經理
我地好奈冇見啦

我會覺得好可愛嫁

你估著咩衫先！

。姐

粉紅色

搭地鐵好似見到你

新年新型象

想逗利是

我而家衝過黎

我原來已經柒嫁啦
剪左仲柒

咩話?
你準備左利是比我啦

。。。。。。。。。。。咩衫。。。。

咩！紅色既！

繼續估！

Gucci袋

屌！lv黎架！

嬲！

背心底衫?

No 成件紅色！你要估係咩衫黎

露膊

聖誕衫

浮雲哥out day喎

Sorry囉

過左啦咩

你仲想過聖誕?
黎堇係情人節啊

小小！

錯！新年呀

唔好再講

我成日比大家發現！

你唔放頭髮既

我好叻叻

有冇女同學介紹黎

圖呢

我頭髮少少天然卷
又懶得夾
放落黎會似獅子

我真係好懶

搵我！海洋公園！

我都係架

你生日？

依家走！

走去邊

我黎

嘿！我唔會比大家見到我個柒樣

我想買捲捲棒

你春麗喎

我仲柒過你
怕咩啊
快啲比我J啦

乖啦。有女就介紹比你

捲捲好睇

我想買
我而家有直髮夾 直髮梳

乖啦
有仔就介紹比你

會唔會成日用?

新年款係邊個

我日日都用

好有心機

見到了

習慣左 夾一陣好快

點會呢

未結婚

收工未呀

仲有聽日

結完派比我

我聽日仲要返

123 321

1234567

so9sad

本身年30都要返
咁岩放假

do wt 9

冇女

話說上年讀U開SEM識左個女仔
跟住之後佢琴日WTSAPP我問我有冇讀某科
跟住就吹下水啦,
屌,句句野都一半中一半英
係咪覺得自己好高尚

唔好咁自卑 你英文好差？

唔係英文差唔差既問題
係屌你一係全中一係全英
又中又英JM9

ABC

就算睇得明都覺得煩啦

你同佢用全英啦

個屎fk比野燒

例如:你今果BREAK有咩做?OR JUST STAY IN HOME?

OH I FORGOT我一番去果MONDAY 要PRESENT,可能要約GROUPMATE練,I HAVEN'T DO IT

心諗:JM9扮ABC?

呢啲jm9

又要用又要錯

好過冇啦

你岩

那有女

跟住我都唔想回佢

你要扮ABC就由尻你,我唔想同呢D人做朋友
姐係你話有D字用英文冇所謂,例如PRESENT,GROUPMATE呢D
但屌,就係呢兩句已經心諗:JM9 係咪用半中英覺得自己好高尚

那有女女

你睇戲個女女呢

提子

佢係咪外國長大 唔識中文

有目標嗎？

做咩提子啊

100%香港人
唔係外國大,冇去過外國讀書,考DSE

想睇卡通片

呢啲見到心諗 扮到好勁咁

咁扮乜

我都想

想唱哈姆太郎

覺得呢D人應該虛偽到仆街

和我高飛～～

轉圈轉圈哈姆伴你

正常全中/全英 咪幾好

無際天邊～

冇咪冇 有咪有 是但啦 冇女我又唔係乜都冇

我又唔係你

放膽去飛哈姆共你

的確我根本唔急
只可以講冇左佢 我又唔係一無所有

唔係佢 係女朋友

Xxxx心機

冇啦 太細個

女朋友又好乜都好啦 以前我得 今日我一樣得

未算有住

點識

真
浮雲哥成日提住好似好饑渴咁

我有女先得

真係好想有女

小妹今年12歲

幾歲

原來扮足一日工係好辛苦

冇女仲辛苦

我日日都扮

咁唔係想就是但一個都ok嫁
自己去識下

見人見智

辛苦了

但乜都唔洗做，又有錢收係爽

都有要求既
但女都未識到 講咩都冇用

我都係咁話

算啦 我又唔急
反而想識番d朋友 hea下玩下就真 咪當放下監囉 我都知有一日要搵既
但一定唔係今日

時間慢啲

淨係想同女朋友hea下玩下

你有女啦已經

浮雲哥
我地支持你

溝囉 努力

我真心好懶 岩先算

幫下我啦

收9，都唔知點捱
但呢份人工真係高啲

朋友呢?

我都想溝 但識都識唔到

搵多啲錢

我同意佢啫

冇咁重要

你錯嗱，無女朋友之前，朋友就係最重要

點會 真係有咁難咩

唔好成日要我幫啦
我啲fd係好女仔黎嫁

你錯啦 朋友真係畀唔到我需要既野我

只可能咁講
自己先最重要 要我溝女溝到咁辛苦做乜

好難 教下我

我好好仔

我自己幫唔到自己

咁衰嫁
見色忘友就係你啦

溝到女 自己就會開心

你個腦根本唔清晰
朋友＝幫你事業＝成功
成功＝有錢＝你想屌咩女都得
你做到大劉既 全盛時期既蔡少芬都屌到

個個都係咁架啦 所以女朋友先最重要

我都未有目標 有目標先出動啦 唔好浪費我戰鬥力去無聊人身上面 做朋友都ok既 睇岩先算

女朋友＝幫你事業＝成功
成功＝有錢＝幸福快樂

自爆啦快D

識唔到女又點會有目標

你快啲黎了解下我

你諗下溝女有付出未必有收獲
你叫雞有付出有收獲
冇私家雞之前咪叫下公家雞囉
日日叫春冇私家雞都唔是辦法

唔係為屌西

由朋友做起先啦
唔一定為溝女先識嘅

所以咪變晒朋友囉

支持

已經基本了解你咩事了
我覺得

都冇人明我諗乜

我都冇諗住咁勤力識啦
你見我就知 根本好似唔撚急咁

屌 好悶
想收工

ching知唔知問題所在
我係女仔
都可以教你少少嘅

係成功感
你諗下有錢既話 你睇tvb 見到條女 督一督就屌到既感受

成功真係要有朋友

岩啊

咪話個個人都唔同囉

請講

個問題係邊

我係怕羞
同習慣左自由自在

搵到個好女朋友自然會令我努力

拍拖都可以自由

你覺得佢現實生活同啲女相處點
就係問題所在

講詳細啲

我問你
有冇試過上堂上ig睇女?
我有啲男同學會

咁我唔知

有咩問題

從來都冇

算啦
唔敢住

冇
我自己係遲鈍啲
但我個fd個人好敏感
有時遇到厹會同我講
所以我望多兩眼都識睇少少嘅

講下我有咩咁狗公

光明正大左少少囉
個女同學會捉我坐開少少

呢啲講感覺
個個人都唔同既
例如 女睇女 都唔同

平時點同正常女仔相處?

sor

對

個mon暗啲睇 又冇咩所謂既
如果冇人見到

溝我點同你展開激情對話？

認真問 快啲答

女人只你拖你後腿

好女朋友係會幫到你

叫佢望下我 我又望下佢咁
我睇必廚都有一手
我同靚女都有一腿

幫條撚啊幫

幫到我

邊有可能咁無自尊要靠女人

咩靠女人 同佢拍拖開心我自然有動力做其他野 咁都叫靠女人？

你仲咁細個
溝女唔洗成日掛係嘴邊
放在心就ok了

佢有男朋友啦

大個先可以講？
我覺得已經好遲啦
如果識到女仔 我又唔會對佢叫春既

教我點同你展開激情對話

我都唔識
你教我?

咁都唔叫靠女人？

如果你冇女就做唔到自己既話 你再唔配擁有佢

咁都係嘅
我老啦

我幫你睇佢係咪必廚

究竟咩叫做自己？

我都老

留tg 然後交報名費

都歡迎whatsapp me : 9818 6186

自己就係自己 冇女唔等等冇左一切

你咁大膽嘅
仲話唔急?

我幫你免費戒毒 你仲想點

我咁老仲A0喎
你地唔同

傻豬
上連登 勿認真

same

我想當年 你呢個年紀
我都係0

佢仲有19min 可以whatsapp me

我自己就係冇女好頹 有女變正面積極

留左msg比我未

勁了

所以咪就係錯
有女冇女都應該正面 咁先溝到女

我等運到

Agger

可利用「Whatsapp」或「微信」兩個即時通訊程式發信息，查詢吸毒問題的相關資訊。有關服務由專業社工提供資訊及協助。即時通訊的服務時間為每日上午10時至下午6時。

一齊加油係現實搵啦我地

我日日都唔知自己做緊咩

我生出黎就係一個錯誤

假膠有限度

你唔介紹
我識幫你睇必廚

你會唔會同啲殘疾人士 斷手斷腳 話佢地錯 叫佢地改？
既然冇得改 咁就應該按照佢地需要 買輪椅裝義肢
既然我有女就會變返正常 咁咪應該搵返個女朋友 咁咪可以做正常人囉

我一路都認真緊 我知冇人似我咁諗野 你唔明我唔怪你

你好勁

港女來了

次次認真一係就冇人理 一係就畀人當假膠

尖了？

我跑左半個鐘 然後比人係咁打黎
我跟跟下冇心機跑

你係感情台咁叫春法
要收你兵真係太容易

做得兵多 好快就知畀人收左

我覺得佢比例好差
答都廢事

比喻

我覺得好好喎

唔好鬧交啦
握握手 做個好朋友

🤝

大家新年收幾錢利是

利是錢點用好

我諗我得好少

請我食野 多謝

metoo

想食咩

笑口棗

細個好鍾意食瓜子

冇收入

我成世女淨係食過一甩笑口棗

又扮絲打

請你食啦

努力工作就有

小妹好橙

我好努力架

多謝姐姐

不要辭職了

乖
買一大包比你

唉 好爭扎

冇女唔等同殘障
有輪椅你就係正常人咩 殘疾係終生

真咩
會唔會食多兩粒發現原來好難食

完左呢個話題啦mama

咁買 甩比你

乖
我細個好中意放啲糖得糖果盒
放到五顏六色 就好開心

買一包什錦瑞士糖比你

我淨係食粉紅色同紫色

我覺得全部色都好食

橙色

白兔糖

好耐冇食過

點解時間過咁慢

holahola

我比BB玩

你就好啦

bb

我好掛我bb s

訓心口

你過黎 比你訓

好快了

接實你

開心了

你開心我就開心

如果那天~

cow死女

下一句係咩

Cow u

把該說的話好好說

等你

好熟

如果不是我
誤會自己灑脫
讓我們難過

call me 情歌王子

屌
我頭先YouTube 打
如果有一天
佢出左劉德華
我心諗 原來薯薯中意聽舊歌

JJ嫁
可惜沒如果

岩岩搵到啦
好好笑

李香蘭我唱k都會唱嫁
但節奏太慢

我想唱k ahhhhhh

一齊

好想唱歌

宇都宮～

JJ啲歌正

我想就這樣牽著你的手不放開

好好聽

呢首我都有聽過

因為我鍾意聽啲sweet幸福嘅情歌
反而冇咩點聽失戀歌
我鍾意食狗糧

聽sweet個人會開心啲

光 落在你臉上
可愛一如往常
你的一寸一寸
填滿慾望

啱

一閃一閃小星星

城市啊有點髒
路人行色匆忙
孤單 脆弱 不安
都是平常

雨停滯天空之間
像淚在眼眶盤旋

唔識

最後一頁

上帝會保佑我的 愛情總會來的

會的

武磊

加油

他的眼光他的眼光
好似好似星星發光
睇見睇見睇見睇見心慌慌

有聲

竟然

有黑卡同白卡揀
你地會揀咩

黑

得我一個揀白卡咩

問埋其他人

得你一個答
冇人想答毒撚問題

得你回我

我地好橙

我地圍爐

小辣

典呀

唔開心了

歪

殭屍先生

睇緊劇

都係唔識

第一次聽

林正英嘅殭屍先生其實好好睇

咁典解唔開心

因為套野傷心

有無人可以答下我 有FEEL同有好感有無分別

有分別

有

揮揮手

揮個手先

ho lun miss u

說不上愛別說謊
就一點喜歡

我好想唱k

tg me

條女話有好感但無FEEL 搞到我好撚迷茫

雞

咁矛盾

冬天

我知有第二條仔追緊佢,仲話對佢有小小FEEL 似佢以前EX
係咁同我講條仔啲野 我係咪收得皮

係

ching
有好感同有feel兩樣野黎
我夠鍾意我啲fd同屋企人啦
但唔會係有果種feel啊
所以佢講得好聽借，應該就冇機嫁啦
比個面大家啦

冬天唔凍既

啲女人好古惑嫁

根本係同一樣野

習大大

冇冬天了

支

我已經沒有冬天了

有feel同有好感?
我覺得條女純粹想大家見到唔洗面左左
先講好聽啲比佢聽
都講到咁白冇feel啦
又講另一條仔啲野比佢聽就知咩事啦

眼訓了

皇上

點解你覺得係兩樣野？
我點諗都覺得係同一樣野
但點都好 應該係無機

果然係支

薯薯

我地分開黎睇
佢又冇表白就係啦
但佢而家夾埋一齊喎

差好遠
有好感其實可能只係好過路人少少
唔抗拒同你做朋友

係喎可 係同一樣野嚟
但係程度唔同

好過路人少少會唔會太慘

真
比如傾左計咁奈
我夠對你地有好感啦
但唔代表我想cow你地嫁麻

有feel都唔一定想cow

我明
但有feel係會想同個人發展
但有好感真係路人好少少

好啦 總之佢就無機啦

咁有好感既範圍可以好大既
就咁講有好感既話
只代表你地可以做朋友
姐係你唔會同無好感既人做朋友架嘛
但係講受cow就一定多過好感囉

下個更可愛呀

正確

你係絲？
以女既角度講應該比較標準

Halo

我番黎喇！

走左冰？

信薯皮好啲

出出豬

點解？

其實我有表白過 佢接受左
過幾日又話唔慣同咁close,話以前舒服啲

不了
做咩要簡個冇經驗嘅信?

細路仔唔好問咁多🙊

無女

求指教

有feel=有感覺
感覺有分好多種
例如 你好樣衰 有想打你既感覺

有好感=有好的感覺

所以我認為
有feel係有好感既必要條件
而 有好感但冇feel
咁算唔算logically incorrect

我都好混亂

我只係係個女仔各度估
當然你都可以有自己嘅諗法

好難捉摸

其實我9 up
我咩都唔知

姐係人地真係對你無意思囉 放棄啦巴打

直接了

我覺得人地講個有feel應該唔係直譯感覺咁簡單

我諗野同習大大一樣

唔好晒時間嘛 拖得愈耐愈辛苦

我可以因為你請我食餐飯
而對你有好感
但唔會話係有feel

結婚囉你地

又結

好ya
我有女了

多謝薯薯

對你有好感

cow佢

牛我

新年有咩做大家？

我怕羞

唔洗拜年？

可能我犯賤 始終佢同果條仔都未開始
諗住做住朋友 約下佢試下
男同女係咪真係無普通朋友?

係屋企癈

都要既

休息姐

有掛
但要有個尺度囉
唔會好似同性咁咩都講嫁啦

搵多啲 我應該得一兩個地方拜

我今個月交多左家用
因為新年
冇預賺好多啦

咁好既你 真係孝順

我都係初一二
初四番工
初三唔知有乜做

薯薯好乖

我乖乖
咁我覺得值得未ok囉
我平時都冇咩地方洗錢
最多買下野食要洗錢

屋企hea 正

唔會叫值唔值得既
但會有依個自覺真係好好

我初3至初6返餐廳
好似好唔夠人要去幫手咁

有既其實 不過真係好普通既朋友囉

你而家用佢同人未開始做理由
到佢真係同咗人一齊
你都可以話一日未結婚
一日都有機會散架咋

但係3日唔係好夠

好勤力既薯薯

咁佢都有追求嘅權利嘅
但如果條女同其他人一齊左
佢都要識放手囉

要養你

有冇雙工

拜年都係hea姐

怕醜

我冇
呢份pt黎
ft交左信，做到2月尾

係屋企廢先係最有質素既休息
但係我淨係放初一至三咋

我覺得拜年辛苦過返工

做咩唔做？搵左第二份？

唔緊要啦 搵多啲錢去旅行玩

我唔洗去拜年 唔洗參加啲三姑六婆既查家宅問答大會

啱阿 想再去英國

未搵
份ft太hea了，冇咩野學
又細公司唔會升
所以遲早都要走嫁啦

我太廢
唔想去顯醜

幾時

咁又係 新年後多啲工唔洗驚無

go
記得掛住我地
影相比我地得了

睇你比唔比面既姐呢啲
唔啱聽既一句頂埋去佢都奈你唔何

應該都唔會係今年架啦 無假

我唔影相

依家先2月咋喎

唔好逼我啊
我唔逼得嫁

抵呀 去左邊

搵次忍無可忍爆個班三姑六婆一鑊
你屋企人就以後都唔敢捉你拜年架啦

岩岩番就想去 我明我真係明

咩咩豬？

無野做淨係去周圍行下睇下都正

吓？ 乜豬呀？

咁先寫意 真係旅行

啱阿 最憎chur行程

但都要去吓啲景點 睇下自己想去邊啲
日日都鳩行都好悶其實

自然醒 再諗下今日想去邊玩

經驗之談 ？

😂咁我又唔得 上一日要諗好聽日做咩

唔好再扮我

唔係 我媽會問我去唔去 我話唔去就得

近近地幾個地鐵站個啲即日諗都得啦
去遠啲就要諗定邊日去

係你扮我

我扮你

好型

聽日唱k 人稱屯門公園林宥嘉

。

預埋ok?

唱秋分ok？

寒蟬臨行 也替秋分做証

如何能捱到眼睛滴水即成冰

未會順變 如何能節哀

小辣來推po

你最好

過年有親戚黎拜年
焗住要執房

快啲執啦

做咩

得閒先

Yr1升唔升到？

即係點

我有同學話係CITY見過朱千雪

星期日 偽毒消失了

1000

不了 岩岩醒